投降喇，唔好再入喇

爺爺

就算俾人456爺爺都會留低面對

保溫盃都冇埋 但都希望佢唔好走